## 2.27.0
* Compatibility with PHP80 established and set as minimum requirement for composer

## 2.26.09
* Service classes for BDA integration have been added

## 2.25.05
* Cookie-Handling for Calldisplay added

## 2.25.01
* SessionHandler and CookieHandler ready for Open ID Connect usage

## 2.24.13
* Bug: fixed Auth::removeKey with cookie domain to remove authkey and remove authkey only if headers not sent yet

## 2.24.01

* #49629 Sicherheit: Aktualisierung zentraler Bibliotheken für Stabilität und Sicherheit des Systems durchgeführt
* #52271 Bugfix: Die Authentifizierung für einen Request kann nun konfiguriert werden
## 2.23.04

* #42054 Bugfix: Die Standort-ID wird jetzt bei Standortwechsel korrekt ausgelesen.
* #35372 Bugfix: Der Parameter gql kann jetzt auch mit Listen verwendet werden.

## 2.22.00

* #36425 HTTPS ist bei Cookies im Ticketprinter keine Pflicht mehr

## 2.20.01

* #36528 Refactoring: Gemeinsame Funktionen zum Holen der Warteliste vom Sachbearbeiter und Ticketprinter hierher verschoben

## 2.20.00

* #36102 Funktionen für Apikey und Workflowkey ergänzt, um die Public API besser testen zu können
* #35013 SessionHandler angepasst für PHP-Update

## 2.19.05

* #35764 Deploy Tokens eingebaut

## 2.19.02

## 2.19.01

## 2.19.00

* Ticketprinter: Behalte Cookie für 10 Jahre

## 2.18.02

* Bugfix zu Cookie-Pfaden (betrifft nur ticketprinter)


## 2.18.00

* #34272 Flag um im SessionHandler den Parameter "sync" zu verwenden
